
                      La disfruté mucho a pesar de provocarme un poco angustia, muy buen papel de los actores que nos cuentan en clave cómica y "salvaje" historias con las que nos sentimos identificados por lo cercanas que pueden llegar a ser.
        
            